herschel 背囊係咪唔興㗎啦

入U諗住買返個背囊

入U個個都用SPI...

Dr Kong世界第一

想買呢個

興dr kong

公廁袋

入U 用咩袋 乜柒都放晒入locker 就得啦

我用美少女戰士

定係呢個好睇啲？

有乜鳩分別？

Nike adidas 實冇死

顏色好大分別喎

依家仲多人用咩？

男人老狗用herschel

我用數碼暴龍有轆背囊

Herschel只可以女人㗎咩？

少人用咗咪好囉

其實有d大個
同好公廁

其實係有啲大個
不過諗住裝多啲notes

都係嘅

讀緊小學？

裝多d notes
上多幾堂，應該連notes都唔想帶

herschel
淨係背囊都有幾十款
每季 有幾十隻新色
前年開始仲出埋衫褲
愈做愈大喎
同埋香港少左用 幾好啊

興唔興同你想買返個背囊
好似冇咩關係